新西 需唔需要plan b?

見無乜動靜咁
不過新西深黃區 一話要提名票 應該一呼百應 一日時間放多十個人入去都仲得

有我一定會出嚟

如果公民黨/郭醫生/佢地endorse嘅人吹雞
會照去比提名 就算政見同佢地唔同

九西都要人，三個有機會DQ,剩返毛姨姨咋

一定唔會公開endorse
叫得plan b
個plan a 去endorse
姐係叫港共dq?